[DGX] 聲明: 願榮光一曲從沒授權第三方賣周邊 大家小心唔好被呃

繼上次hk apploc唔識串之後
今日團隊發現原來有好多間 賣teeshirt / 手機殼 /電子音樂盒 等等唔同公司
係未經聯絡 同冇授權情況下
賣 或 義賣 有關願榮光歸香港 (歌曲或歌詞) 既產品

fc: 一首歌入面 歌曲同歌詞都係有版權保護

首先重申一次 歡迎大家非商業 & 為左民主自由 而使用歌曲

而任何涉及商業既情況請先聯絡以取得我地批準
建議相關產品既公司將你地懷疑侵權既產品下架同盡快聯絡我地

official site:
copyright application:
contact email: contact@dgxmusic.com

Dgx

______________________________
順便推一推我地官網:

有得免費下載各音樂 想支持我地既可以入itunes買歌

最近會有後續計劃 黎緊會有新歌招人唱

歡迎關注我地官網同FB頁:

____________________________________

記住做實事 入左罷工group未阿?
入頻道
再搵返你對應行業既group > 未有就睇指示點樣申請開group開公會
唔好偷懶啦!

不屈進行曲

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

冇人唱

我地暫時都冇周邊賣 如果真係出再通知大家

冇人整不屈周邊

算啦
遲早做咗國歌
應該無版權任人玩

首歌冇人理

外國規管國歌用處好似都幾嚴

COMMERCIAL USE OF THE AUSTRALIAN NATIONAL ANTHEM
You must obtain permission to use the Australian National Anthem for commercial purposes,

the tune or the words of the Australian National Anthem may not be modified, parodied or demeaned
alternative words cannot be substituted for the words of the Australian National Anthem.

其實都有人理既
係反映左大部份人仲未勇武覺醒

因為願榮光太hit

我覺得咁限法有違自由權利啦
尤其國家係公有物
澳洲都越來越傾向家長式

Pish

唉，真係唔知想點

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

黎呢邊再推多次

真係好多仆街食人血饅頭

推

歌名有無版權?

歌名冇 但咁岩首歌歌名係歌詞
所以 願榮光歸香港 係有

專重同保護版權
留返啲收益捐畀有需要嘅人都好！

諗起包子國歌法

都係至少唔可以改衰首歌
商業要申請咁

果間Axxxxxxx以前kickstarter已經伏過人

都仲係好多人買 所以好難阻止晒佢地

周同學離開咗，大家係咪都好嬲好唔開心？想報仇？

幫你留意下
多謝你作隻咁好嘅歌

聽都未聽過，有無link?連登都無post